上連登 / 開大excel, LOAD幾秒先有反應

最近開始, 近電腦有以下情況
- 冇熄連登, 行開左15分鐘, 返埋位用個陣, 要幾秒先有反應
- 開EXCEL, 大FILE, 禁左制, 幾秒先有反應
- 打機都彈多左GAME

部腦用左5年
請問係 CPU / RAM / DISPLAY 問題

on9

你部石頭機太廢

石頭佬撚有電腦用咩
抵撚死啦柒頭

定係底板問題

browser我一直都係開 "幾十個tab"
之前一直都冇事, 好順

係人嘅問題呀傻閪

HDD

好煩呀.......

係keyboard同moon嘅問題
建議及早更換

底板

HDD/RAM

建議用算籌